有冇手足研究下 1478 丘鈦科技？？升到好爆下？？

7月底都仲係8.4，8月開始就直升到19.6~23.25

係咪啲大行玩野炒到咁勁

想入手會否隨時含撚

你出完呢個PO再入就真係含得撚

1478真心呢一刻係超貴

黎緊會係1415爆

6088呢?

差唔多炒完嫁啦

只買龍頭舜宇，技術上丘鈦只係二流級數，但短炒賭錢1478易炒上，長線撑2382

手頭得返五皮 儲到錢又已經到頂

已經準備好含撚買一手

投資為輸錢真係第一次見

好似會上100蚊

2382一手一千股都要11萬有多，入場費太貴
起丘鈦度賺左再轉買龍頭啦

劇本：
星期四，五已站穩陣腳
星期一北水一到就坐火箭

你唔知1478冇入港股通咩？
留名等睇插水

唔撚係呀
今次仆街啦

好彩1548有入

吹大d

can"t agree more
原因係升左咁多先黎問, 真係好多廢散後知後覺
呢個月上到30我唔介意俾人bin c, 利申冇貨都唔會入

新聞都未識睇既人
咪撚係到放假消息啦

財經台freshman

架火車就跑緊 冇人答到你架車幾時撞
只能答你愈遲愈大機會撞
你自問跳得切車既 咪而家入囉

自己上上海證券交易所既網頁睇下啦 已經update晒聽日邊d入港股通
仲以為自己好撚醒

上咗個網睇
個list入面有句「上述名單適用於更新日（即係9月1日）」
係咪要9月4日當日update個list先睇到？

利申：有啲驚真係入唔到

1548都冇係個名單到

新手真on99 識少少扮代表
以家睇入港股通名單係睇上交所咩?
恆指公司一早已經列名晒邊d有份調入
調出 只係最終生效時間係取決於上交所
以往調入時間有部份唔係一致
乜撚野叫沒入 未update叫沒入?
死傻閪 你唔好撚潛呀屌你老母
比你埋link你

有損失既巴打可以報sfc嘗試進行民事索償

我真係買左再上黎報告先

屌你老母 大鳩我? 柒頭

潛水 ? 上黎講兩句啦

樓主仆街死未

未 因為呢兩日肯定跌

好賤格

LM

想死

估計收市收到上17

15

4億成交

升到突哂先追 你地睇路啦
而且iphone已經用screen解鎖
佢個home鍵解鎖拜拜啦

過返17喎

17.36

怕就走先啦

樓主幾蚊有貨？

佢好似17.6有

16.4 入左

17.5
尋晚落order

6億成交

你啲貨咩位入

20.3

nice

而家入返手

一講就閪撚哂

每日升一蚊

今日升個六

又玩番依隻

開始反彈

之前大升大跌，唔敢掂

怕咩

15.8 跌到落15蚊走左

我跌到13都有衝動走
利申:20入

10% 都未夠就CUT LOSS

多多都唔夠輸

$15放左

幾多入先